徐步高係香港先知，真英雄

我地係時候平反步高，香港先烈，身在曹營心在漢，打黑警先鋒，人民榜樣

步高在天之靈，加持香港人，黑警死全家